覺唔賭城風雲系列好好睇

屌打咩賭神賭聖賭俠

比個fd水左去睇3
絕左交

好睇喎

好睇，但唔會比錢睇
費事益藍晶

黃藍是政見好睇是良知

睇開屎？
鬥地主既賭片
無啦啦仲加垃圾cg機械人大戰

cls 主觀覺得好睇都要比你批判

我鍾意睇發哥呀 吹b 咩你

睇開屎係對你既客觀陳述
無批判

賭場風雲ok

多謝你對我既評價